原來Trump都想要iPhone SE2

Trump都唔鐘意冇home制iPhone
Tim Cook收到未

奶共添曲

維尼講先有用

i agger with u, Mr. President

同意，無左home制好唔慣

買左11
如果有se3仲有home制我就換

撚咗差唔多4年都冇se2
希望侵助攻有用

其實用用下都慣冇home掣
但冇home掣嘅機柒過有home掣嘅好多

同埋唔太中意face id

屌，唔係話總統唔比用自己電話架咩？

點解trump有iphone用

之前Obama都係用nsa比個垃圾blackberry

se2終極大賣

唔係喎，覺得swipe 正啲

1029 沙田新城市中庭見
城大和你傾
無懼校方打壓

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

因為iphone security >blackberry

習慣咗冇home button 但唔鍾意用face id

細mon粗邊

Stand with Trump Trump
Fight for SE2

希望se2同se design一樣
根本唔需要任何改變
用番個design換下 spec
出100年都會有人買
長青款

好靚wor
你唔識野

ipad pro
ipad黑邊咁粗睇死人

細機製作難度同成本都高過大mon機

可惜等唔到岀se2就要買住部se去中国工幹了

美國總統成功爭取home 鍵

花生

其實home制有咩好

Touch bar好煩
打機激的濟成日彈咗出去

條邊好撚正wor ching

靚同鍾意有粒實體制㩒下

Thank you mr president

In trump , we trust

維尼講 成個設計轉左佢都得

要home制係咪暗示要Apple回流 唔好忘本

Sir this way

咩意思

6s plus 再戰十年

用番iPhone 6S設計最好
用3.5mm耳筒 有touch id 有實體home掣

笑左

用an機未曾有過home鍵/任何制係機正面

佢堅持要玩twitter

同意

我都想要 4吋唔該

To Trump: gay cook 個home 係china 呀

No home button is fucking stupid design

Agree

我覺得有弦外之意
會唔會解以前apple對美國中國嘅態度都好過呢家？

各花入各眼啦，個人用親ip7(後備機)就覺得好似翻咗大哥大年代咁，睇片又唔爽條邊又冇用

可能佢心目中 twitter>>>>>總統個位

串apple有屋企都唔要

SE撚係到

世人係要steve jobs 的iphone, 唔係要中共黨委死基佬的iphone

18區黃店Bot

接實

我都好似係 咁多部LG咁 依家用11都覺得冇乜野

Thank you Tim Apple, very cool!

其實人地an機背後有制都幾方便
將home制放係後面 或者左右兩側囉

Agger

可以做SE2代言人

@Tim Apple

鍵戰撚狗治國

響褲袋就已經指紋解鎖，出到嚟用得

我真係好撚憎face ID俾錢果陣要禁兩下制好戇鳩

諗多咗

Iphone need a 'Home' Button

一樣諗法

我打字想碌地球會成日拉咗出app

用過幼邊係返唔到轉頭

總統本人出到聲叫apple做嘢

apple唔跟 就代表佢大過usa Trump

iPhone 7開始就冇咗實體掣

佢出9成9都冇實體掣

真

呢個真

Make iPhone home key again

自由市場 wfc gov

會唔會又要隔3年先出第3代
btw真係有SE2先算

Home制 touch ID整係機背得唔得呀屌

阿侵正是在出口術試水溫

叫你整返個home掣又唔係要放棄中國市場

Sir this button please

等傳聞中冇瀏海同logo識發光既新機

其實佢係咪串緊Tim Cook冇左”Home”, 淨係掛住奶共？

同意
覺得佢屌緊Cook冇左Home -US, 但掛住奶共

講緊i8 咋

風聲嚟啫

侵識野
明明home制先係iphone最大既特色

唔要求多 se外型 6s大細 已經收貨

其實ip7嗰隻仲好手感又冇咁易壞

gesture

所以你唔係美國總統

Face ID 正好多

完全同意，掃好唔就手同有時明明想做 A 又整咗 B 出嚟，仲有叫 trump tweet 埋唔要 M 額同凸鏡

今次會有，iPhone 大改款前後就會出 SE 清零件

坐咗幾耐
有冇用過ipX以上, 冇home鍵要用手勢返home或者多工

design 係 iphone8, 反而 iphone12 傳會復刻 iphone 4 方形設計

喺mon底有haptic feedback嘅偽home鍵(好似s9咁)就正

USA
china

想知可以去手機鋪試下，你對手機發展有少少脫節

想要touch id

唔比有兩部電話咩

舐共左膠基佬sell屎添曲點會聽侵講嘢

利申仲用緊SE

叫你攞上手試下啫又唔係叫你買
同埋要買嘅話依家ipX二手 4000幾都有啦

iPhone 只比大陸人咋！

ching睇下醫生好啲

維尼講一定有用
btw笑完算

冇home制好方便喎
啱哂我呢啲懶撚
Btw大家幫手推下行動po

尤其帶左口罩之後

Trump 咁無聊既

用緊s10個屏下，幾正，手濕手油都開到，反而touch id有時會用唔到

買左十一都換？

習近平：朕唔喜歡有home掣
Tim cook：揸

iPhone bottom法案

總統用緊急法通過

P牌仔

駁唔到

兩年後邊會有
已經係兩年前嘅機，出咗4年先買其實買到都就快壞
其實你係咪未經濟獨立，買部電話等4年，唔係冇賺錢就係慳得濟

推

Agger 唔耳筒jack 真心唔方便

我戴日本pitta口罩都用到face id 開鎖喎

I8 復克

If no button hurt Chinese.........
下個月就有新iPhone

Tim: Trump? Who are you?

Ipad冇制
Iphone冇制

對我嚟講M額先係問題

Trump有iPhone
我記得做嘢嗰部都係iPhone

我都想要番個製

覺得face Id 最煩係除左眼鏡同埋閂左燈就等於廢左 局住要打pw

總統宜家唔用BB

分公事用同私人

被逼換左xr 好想用番部8仔

如果去到大芒機用swipe一定好過用掣，
Swipe單手用到，home button can’t

有粒制真係方便好多...

仆街gay cook 奶男人春袋好啦 仲要奶埋共

侵侵真男人

虛擬鍵？

做咗總統先多人留意佢個twitter

買左11pro

Trump已經提曬水，apple係咪想輸？

條友真係唔識㗎喎.jpg

侵侵好得閒呀？

呢個理由講出黎你有無覺得on9

無錢就用android
iPhone 一壞你邊有得即時買到部二手黎用，全新你又唔會買
android 壞左，平平地千幾蚊都有得用住先

成日打機swipe 到熄左隻game, 就輸左

我熄咗燈除眼鏡都得啵
係睇醫生戴口罩嗰時唔得

你就on9

啱呀, 用咗11Pro幾日頂唔順
用返7plus順返哂

我有冇戴口罩都可以解到鎖

我打機要撥兩次先出到去喎，條線係白色先會work
打機都唔會彈出game

Same same

唔鍾意face ID +1
都唔方便

基cook:我見到支那蝗想要返個基制

8plus 玩多10年

Dislike Face ID

仲用緊se揮手區

😅Agger. Agger本來是效力英超球會利物浦的丹麥足球員艾加（Daniel Agger）之姓氏，現時多被網民當作Agree（贊同）使用，屬Goodest English的一種。

幾時頒佈行政命令要求apple出SE2？

唔係話侵死都唔肯用bb 咩
同埋white house 個部都係舊型號黎

Android 1.5 到 2.3 都係四粒實體鍵
Home back menu search

其實home 制好易㩒壞 反而冇左好D

鍵盤將軍

6S神機，開心使用中

SE出到依家都未㩒壞

真心認同
成日掂掂個螢光幕又著
有home制唔會咁
而且唔鐘意faceid 解鎖

出返部a13
有制既
有touch id
一定大賣

WOOSH

仲有3d touch

條友真係唔識嫁喎

快啲出SE2啦
仲用緊 唔想轉大機

還我home掣

如果SE2 真係5s design + 5.5吋mon + home掣 + A13

唔駛諗了即轉

一陣添曲出個外置home制

即刻跟機！
唔使諗！

所以你一世都係窮撚

好方便喎，一拎出來一秒都無就解左，係要撥上去多一個動作

出返部iPhone Trump我即刻買

iPhone 8 (Trump Edition)
A13X 6gb Ram, 512 gb

咁又點？

曲？

嗰個叫home button，其實老侵係叫Tim共搬返間廠返美國，回家吧咁既意思，se撚真係

邊句話想要iPhone SE2

我那時還停在Nokia

我鐘意swipe 喎
就算出se2都好，整個full screen se2 啦

You must be fun at parties

得SE2 有機會回歸實體home掣

點解個個都吹奏6S
我對三個設計都冇特別偏好
利申8plus

咪就係 最撚靚就係7同8嗰代

係都唔買X啦咁嘅價錢買S10e好過

成班守舊

咁多吹奏touch id 既人其實有幾個用過face id?

用左face id 幾日已經完全唔想再用touch id

最好所有iPad 都快d 轉晒用face id 啦唔該

用緊
但夜晚熄燈就用唔到
仲有放遠少少都要拎埋啲/拎起先得
同唔係100% unlock到

夜晚熄燈就用唔到
證明你真係無用過，唔好扮用緊iPhone 啦屌
紅外線黎架on9, 全黑房都用到呀

如果唔多撥上去個動作會有好多問題出現

樓上用an狗扮用iphone
衝出黎7

連登仔懶係嘢咁出到去真係好少見人攞se
多數都已經用緊full moon嘅iPhone

Nonono
應該係good afternoon Mr. Cook

講真

而家非edge to edge 既電話個樣真係out 撚晒架啦
尤其係今年android 已經有真full screen 既電話出黎

好難再呃自己話上下兩條成1cm 粗既顏色邊係靚設計
仲話咩下面條邊要有位俾留手指公放黎休息
真係笑大人個口

佢應該只係未體會過face id 帶黎既方便

其實我先係an 狗
我都換左iPhone X 轉返做android
真心希望所有電話唔好再用指紋認證，全面轉用face id 啦唔該

想要番個home制又拉到去Se到
se撚真係

仲新過我既p牌

咁既地位仲亂發資訊意見出黎，都唔知係咪別有用心

5.5吋8pluz囉
你想se2賣幾錢

真係好好用 好想瘋狂入手6S

訓係度又解唔到
打側又解唔到
電話斜少少又解唔到
寧願home button擺後面都要有啦

呀sor咁應該係因為樓上有人講訓喺度/打側unlock唔到嘅問題

因為無撚左個耳筒洞好唔方便

仲兜

帶口罩時點開
可能face id set得唔好掛
不時scan唔到

我戴口罩都解到鎖講真重要係快既

出到se3時鳩毛都白埋了

有無真係用過架你